香港人！夠鐘反屋企啦！！！！

唔好戀戰！夠鐘翻屋企食飯啦！！！！！

推！

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！